西女人同佢老公今次真係俾全香港人笑到面黃

打個電話俾大劉應該即刻渣架專機接佢走

西。。。西專機